[母親的決擇] samyang 10mm 定12mm 好?

我見好多爸打都推12mm
但係自己睇除左重量重比較多同光圈差少少之外10mm果枝好似都比12mm 好(成像之類)
想問下爸打呢兩枝鏡應該點揀

影星風景12,睇你影咩

主要買嚟係影風景
爸打咁講既話10mm 係影咩多